有無人同我一樣搭西鐵有留意到大新銀行嘅廣告

睇下睇下電話，無啦啦聽到「連登」就諗都唔諗望咗上去電視到

屌，一睇個字幕原來係「連登入都咁方便....」

連登有毒 :

勿相認

連登全名係 連登入都廢撚事